點解止汗噴霧打落去JJ度會咁刺激

好似比火燒咁，即時鳩都縮埋